%% Copyright 2006-2010 Xavier Danaux (xdanaux@gmail.com).
%% Copyright 2010-2011 Mark Liu (markwayneliu@gmail.com).
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the LaTeX Project Public License version 1.3c,
% available at http://www.latex-project.org/lppl/.

\documentclass[12pt,a4paper,sans]{moderncv}

\usepackage{verbatim}

% moderncv themes
\moderncvstyle{classic}
\moderncvcolor{blue}

% character encoding
\usepackage[utf8]{inputenc}                   

% adjust the page margins
\usepackage[left=.6in,right=.6in,top=.9in,bottom=.8in]{geometry}
\setlength{\hintscolumnwidth}{3cm}						

% personal data
\firstname{Paul}
\familyname{Barthe}
\mobile{07 81 09 14 85}                    
\email{p.barthe441@hotmail.com}                      
\homepage{paulbarza.github.io/Cv_Paul_Barthe/}                
\social[github]{PaulBarZa}                
\extrainfo{22 ans}                

\begin{document}
\maketitle

\begingroup
\setlength{\parindent}{2cm}\textbf{}
\endgroup

\bigskip

\section{Formations}
\smallskip
\cventry{2017--Maintenant}{Formation d'ingénieur en 5 ans, Spécialité informatique}{EPF école d'ingénieurs}{Sceaux, France}{}{}
\cventry{2014--2017}{Obtention du baccalauréat scientifique avec mention}{Lycée Salvador Allende}{Caen, France}{}{}

\bigskip

\section{Expériences}
\smallskip
\cventry{2020}{Stagiaire en développement web (6 mois)}{Actility}{Caen, France}{}{
    Développement d'une application web, Frontend et Backend, visant à piloter un réseau LoRaWAN.\\
    Travail réalisé en équipe.\\
    Apprentissage du fonctionnement d'un réseau LoRaWAN.\\
    Technologies utilisées : Angular et Go.
}

\bigskip

\section{Projets}
\smallskip
\cventry{}{IA Jeu du démineur}{}{}{}{
    Développement de deux modèles de machine learning jouant au jeu du démineur, le premier par satisfaction de contraintes et logique et le second par une méthode d'apprentissage profond par renforcement.\\
    Écriture d'un document permettant d'expliquer mon travail et pourquoi j'ai utilisé:
    \begin{itemize}
        \begin{itemize}
            \item Satisfaction de contraintes et logique
            \item Apprentissage par renforcement
            \item (Double) Réseau de neuronne profond
            \item Relecture d'expérience
            \item Shaping
            \item Transfert de connaissances
        \end{itemize}
    \end{itemize}
    Technologies utilisées : Python et Tensorflow
}
\smallskip
\cventry{}{Application Android}{}{}{}{
    Développement d'une application simple permettant de scanner des produits alimentaires et d'obtenir des informations dessus.\\
    Technologies utilisées : Kotlin et Android Studio Code.
}
\smallskip
\cventry{}{Mon site web}{}{}{}{
    Développement d'un site web ayant pour objectif de me présenter.\\
    Technologies utilisées : HTML/CSS, JavaScript et NodeJs.
}

\newpage

\section{Expériences techniques}
\smallskip
\subsection{À l'aise avec}
\cvline{Langages}{Python, Typescript, Golang, JavaScript, HTML, CSS, JSON}
\cvline{Technologies}{Angular, Echo, Tensorflow, Keras, Git, Visual Studio Code, Bootstrap, Ubuntu}
\smallskip
\subsection{Expérience avec}
\cvline{Langages}{PHP, C++, C Sharp, Java, Kotlin, SQL, Matlab, LateX}
\cvline{Technologies}{Symfony, Eclipse, MySQL, Android Studio, Unity}

\section{Cours principaux}
\smallskip
\subsection{EPF école d'ingénieurs, Sceaux}
\smallskip
\cvline{Informatique}{Développement en C++, Java, Python, Réseaux et infrastructure, Intelligence artificielle, Cryptographie, Web design, Introoduction à l'informatique quantique, Sécurité. }
\cvline{Cours l'année prochaine}{Science des données et Big Data, Développement logiciel avancé, Intelligence artificielle, logique et probabilité, Internet des objets, Cybersecurité.}
\cvline{Autres}{Statistiques, Probabilités, Processus de calcul, Électromagnétisme, Physique, Thermodynamique, Mechanique, Anglais (TOEIC 895/990), Espagnol.}

\bigskip

\section{Activités}
\smallskip
\cventry{2019}{Association d'Eloquence}{}{}{}{
    Responsable de la communication de l'association EPF Eloquence.
}
\smallskip
\cventry{2019}{Bureau des jeux}{}{}{}{
    Responsable du pôle poker de l'association du Bureau des Jeux de l'EPF.
}
\smallskip
\cventry{}{Centres d'intérêt}{}{}{}{
    Intelligence artificielle, Programmation, Course à pied, Natation, Cyclisme, Piano.
}

\end{document}
